好嬲好嬲，大波man同藍天使又輸比大圍街坊

片:

譚凱邦 Roy Tam

大波man剛才到大圍街站想踩場，但被街坊狂怒「小」，大波man5分鐘就敗走了……

大波man連輸兩次，上次深水埗輸，今次大圍又輸，藍天使無撚柒用，好嬲好嬲

佢去大圍做乜

踩慢必場，點知比街坊反cup

隔離登啲高質中立理性臭閪蚑那賤明明話民意逆轉咗既喎

沉默大多數好晒邊呀

仲有尋日旺角，落荒而逃

落一次場就知，班街坊跟埋入收費區屌

唔係有狗及時護駕，佢爆缸都似

其實輸係我地，人地真係無輸過

黑警警暴咁耐已經chok住度氣，見到呢啲小丑挑機一定發洩晒係佢身上啦

人地單挑你咁多人都冇穿冇爛都叫輸
試下搵個黃絲走入去d愛國集會睇下會點

點解無沉默大多數幫手呀

根本夾好晒保護佢

準備好晒圓盾

大波man次次都帶果隻好似做雞嘅女人出嚟

條友好似次次都敗走
然後黑警護送

藍天使

去晒隔離登出post話連登教壞細路

今次要比錢比黨鐵

次次都輸 都換下人啦 真係出黎7

雷霆賤虎大腩man

叫光頭走私煉奶華記呀叔啦

大波man既下場會唔會同lunch gor一樣?

漢奸大波man
專搞加速主義
故意自暴其短
陷黨國於不義
其心可誅
此賣國賊
該以國安大法問罪

藍屍condom下場只會更慘

你個acc除咗今年7月post過一段幫驚洗白片之外, 再上一次留言已經係2019年11月

真係好奇怪

好多d中老年手足根本入撚咗骨
等緊機會爆發

太多放負空白account

好撚醜，又要嘈又要走

Push.

係，落到場呢班手足好勁，班狗完全唔敢應戰

夠唔夠車錢

次次都俾人反cup嫁啦，伸個龜頭出黎俾人屌唔知博乜

刷存在感

開post可能係
但今日已經幾個post見到佢專留一句呢種無邏輯無context嘅嘢放
例子： 良善如你巴個post入面

咁佢地真係輸
民意完全無變

人地份contract寫明每個月要挑機見報見網媒次數！唔夠數無report要扣錢

佢似係俾黑警拎咗acc
佢舊年612 個post幾有道理

地鐵可以口罩唔封口鼻？叫陳姑娘教下佢

應該要引人圍屌先有錢收

銀髮族

大波man: 唔係喎，我上高登明明見好高質中立理性會員話撐我地既喎

大腩man呢隻過街老鼠真係好柒

佢個acc似係俾第二個用咗

總之大家保持清醒, 唔好俾PR得逞

呢個真
而家屌得最甘係中老年
佢地知後生被針對，要靠佢地

藍絲食緊美心, 上街, 不了

大奶man送咗3個女去邊讀書

push

好撚廢
其實佢郁手唔會有後果
寧願柒住敗走
都唔敢衝入人群開無雙
記得佢上年比人踢落樓梯都淨係敢走住嚟屌
係武力嚟個層面上只可以話果然大家都係香港人
少數人先敢勇武

傻man係咪職業鬧交師

仲以為有人即場淋佢果汁

條友係咪無業架 咁撚得閒

藍屍唔會犯法

藍營唔夠budget？ 得咁少人

屌你老味仲話自己雷霆戰虎

沉默大多數失蹤

個賤女人即場幫雷霆戰虎含柒，提升戰鬥力。

好柒既名

點解條小丑成日要走出黎

那有出鏡錢佢老母

不如大大聲對住d狗講
阿蛇 佢依家煽動現場街坊情緒喎 仲唔執法護送人走？

點解支持中國咁多FREE RIDER？
五毛手足 快推其他分化PO洗走LEE個PO
放多兩次負 分化多兩次就會贏

藍天使去左幫大蛇含能呀 唔得閒

黃埔

佢好得閒，成日踩場

有曬片

放負撚唔去現場放負

後庭賤婦呀

你同大波man同team梗係啦

隔離，係大圍

過街老鼠

之前咪俾人一腳伸落樓梯囉

成班死毒撚淨係敢私私縮縮講既者
又或者五毛收撚左錢囉

大肚man有無機會贏一次

成日搏上鏡

有追你個post 辛苦晒你

企佢嗰邊拍片嗰條女係路人藍甴定都係濕鳩藍KOL？

藍天使，每次大肚man出精都有佢出現

果條女佢隻公家雞

黑警不嬲以為得d 後生屌佢
搞埋中老年佢地d 大曱甴點洗班毅進仔腦自己有人支持

可惜事實好殘酷，支持黑警既都係d 神神化化既低能仔，好似大波man 呢d

佢老母好慘

香土2.0

而家垃圾Man成條Kai子咁弱智

大圍街坊好波

上年大圍冇晒示威者都亂放催淚彈
啲街坊肯定變晒黃啦

佢地啲論據用詞真係似鄉土

N年前說好的MMA呢大腩Man
當年佢簽埋約都唔夠膽同熱狗達打都知佢係淆底怪

沉默你點知